[統計] 你同你既另一半係一動一靜/ 定齊動或齊靜？

正評： 一動一靜

負評：齊動或齊靜

想了解多數係搵自己同一類性格定相反。

以前一動一靜，生活打哂交，全部我做主動，佢被動，我唔郁佢真係唔郁
而家齊動齊靜舒服好多，生活夾好多